[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (10) Jump To The World

期間限定unvault: NOVA PRIME + MAG PRIME

新mesa prime 12/18

慶祝FORTUNA推出特別換領code

-------------------------------------------------------------------------------------------

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

俾你參考人地既build同自己配搭mods:

請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
1. PC同PS4係分開伺服器, 前者更新最快, 後者穩定d....Switch版暫時未清楚
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係PC定PS4, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PS4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多武器同裝甲俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 同埋有升過既裝備係唔可以攞嚟交易..只有prime同特定物品可以用嚟交易
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
5. PC想入CLAN嘅巴打唔該註冊巴哈AC再去入面啲POST到跟格式留名

PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你

MR25 lm

ns新血留名

前期啲唔用嘅紫卡點處理 四張換一張定賣出去？賣出去又唔知價怕比人呃

留名

Mesa prime
ass you can see

你前期點樣四換一
紫卡四換一要打水力

Lm

用呢個 price check/ place sell orders

不如直接叫ass prime

Means prime

多謝你有留意第1版d link

prime asses

freeride

打少個比哂九個字你都未必打得完
仲要依家d人見到水槍就已經離隊

me都仲叫做有把x23 同無紫mod嘅lanka嘅
第一次入去本來唔係諗住freeride嘅 但係似乎隊友s勁過me好多

講緊上面前期個位巴打

Btw我打左差唔多600個鐘，都係keep住開位裝紫卡
直到最近狂刷三連先轉鬼哂d垃圾紫
依家仲有5x幾粒紫mod轉換器
有排唔洗煩

我1000粒鐘都係得12張紫，仲要有啲1星

咁少
扣左買既，計埋dev stream獎勵我出過至少31張

Dev stream送嘅好多都賣晒 ，係近排先開始玩紫mod

計埋送我諗我有過60張+

又係時候屌司巴，等自己出紫卡

新甲必殺

我都有跟人去打，但睇極都睇唔明係點打隻野 想幫下手都唔知點幫

Eidolon Hunt Guide.doc

新手一問 有冇話邊套甲勁or好用

用落大部份都好用
主要睇你自己玩法
攻/坦/支

想玩攻or半攻半坦

switch版 新手留名
有無人一齊玩

搭單問下
prime甲/武 係咪要夠Mastery Rank先比整?
我依加得4Mastery Rank rhino甲 打20lv 任有D辛苦

atlas
chroma
excalibur
gara
garuda
inaros
mesa
nezha
nidus
oberon
rhino
saryn
valkyr
volt

有d有set MR限制有D無
wiki有寫

NS版求公會

其實最主要都係你啱啱識行無mods無武器實有難度
襯呢段時間學下點飛嚟飛去走位打咪企死喺度
同摸熟d地圖先

To新手:
如果用白金買甲, 想買完一炮用到去中後期:

唔用白金買:

咁多件 咁刷邊件先會好d

前期rhino，易入手易用

用白金買嘅甲另一隻我會推薦nidus，不過對mod嘅要求就高啲

咁不如買張0 rank既adaptation咪唔駛煩
唔駛升爆都好駛好用..又慳mod位

有見最近switch既關係多左好多新手,如果你真係想知某甲好冇用, 我以我都係新手既角度黎分析下

新手簡易版:

再講一次,清完主線你都仲係新手黎,所以你係絕對可以新手期整到上面任何甲

悟空

不能認同更多隻馬蹓

可能近戰3.0佢碌大棒棒會翻身呢

1嘢插落mesa個屎忽度

呢排啲鬼佬試adaptation又好似唔多work?

今朝玩好似都work喎

暫時都仲係用得好爽無問題

見佢地試插同唔插張mod個生存時間都係差唔多

BTW, ASH真係慘,明明warframe自稱Ninjas Play Free
但係啲待遇...

去到今時今日都冇咗呢個設定好耐

試插同唔插張mod個生存時間都係差唔多 > 肯定係佢既問題

D走向同火影一樣
Space Ninja nin到你開著disco燈周圍轉
幾ninja

mirage + revenant勁過所有DJ

嘩 請受小弟一拜

上個post百幾粒forma個位巴打

想問prime入庫係咩意思

Prime入庫姐係冇得再刷

入庫係指隻game入面暫時無得再出呢套甲/武有關既遺物
但係已經出咗既遺物1日未用...套甲/武都係仲有得刷

quote完未呀

咁有d甲同武要係氏族道搞，係唔係自己開個就搞到，定係一定要入人地個氏族？
Sor9新仔多野問

你自己當然可以開個新clan啦，但係你要由0搞起，起房、研究，樣樣都要錢要素材要時間，你新手會變到好吃力，你入去人哋啲大clan就可以入去呃飲呃食，仲要唔洗等24個鐘研究同啲前置

連登有冇clan可以入？

你係ns pc ps4?

我pc

Pc 睇第一頁，有寫

Ok thx ching

Many people got banned already

BAN著過聖誕?

有T媽有技用 有技有TENNO

T媽神

所以戰甲都係垃圾

屌，quote完未

switch版 入唔到平野

好似話轉英文就得

名而留

仆街吞拿魚首歌正到屌出嚟

好過上一版好多，屌你上一版一開game 嚇撚死我

何必呢 武器極化咁容易

仲未出事

條友on9玩bug都要落埋自己ac名放上youtube
同申請等人ban有乜分別

新手任被偷走的夢
洗唔洗咁難

Corpus 嘅其實你開始將外圍連埋佢，再係咁轉中間嗰格就得

外圍轉晒d 3向 > 2向 > 單邊 > 再轉中間

Thx , 今晚單拖去
組隊玩哩個好伏 5 6次都過唔到
都係整幾個破解器後備

知道個機制之後其實驚破解g佬眼殘好過

係g佬lag機

成隻人卡死

識轉之後基本上9秒就過到

明明隻人過咗laser都照中

game入面果d解鎖好容易 由外至內解就得
練習可以上warframe builder 有好多複雜到r晒頭既解鎖

落金星整隻雞
以後冇哂煩惱

warframe builder有d咁既嘢玩㗎咩
無咩詳細研究過
btw第1版有link

乜g

btw個debt用嚟做乜鳩
down完做咗開頭d任1半就走咗去瞓覺
雪場有隱藏催眠能力

恐鳥

Debt你攞嚟換聲望同升等級仲有鍍金

咁睇應該係揀oloro
不過應該都無咩需要

Debt Collectors駛唔駛整

定係叫debt bond
好似做完bounties就有機跌...但係又有咩用

咪攞嚟做上面堆嘢

同埋你可以搵ticker買debt

多謝你既回答...有排研究

用黎交聲望/升聲望level要用
如果你ticker見到medical一定要買
仲有一款都好少但唔記得叫咩名
打賞金未必掉依樣濕鳩
所以我通常日日掃ticker d貨

Fortuna啲bounties 跌金色多過跌銅嘅

郁d都賣20幾萬既垃圾

買完啲贖罪券仲可以換下啲飾物玩

有玩具車

話說prime frame啲details 用tennogen skin 會唔會保留?
見preview 會無咗

但umbra 啲details 用tennogen skin preview又有

有啲有得揀en 唔enable prime details
但好似唔喺隻隻得

我自己有隻Valkyr p我覺都幾勁喎，次次打突擊刺殺都帶佢

琴晚單拖打遺跡刺殺，打撚左半粒鐘

你攞咗咩槍入去

月神p

第一次以為同平時啲boss一鳩樣就諗住帶隻Valkyr p同把弓入去撚幾野就完事 點知打撚到時間到都打唔完

1個人係打到但係好麻煩

細夜靈入賞金打已經ok 四條友已經夠火力
tridolon就要配隊

勁係邊
佢做到既野其他甲做得更好

可能我新手用過其他甲，同埋我一般都係單刷同鐘意玩近啲，所以我覺得佢幾好用

有趣係幾有趣，終於4技真女人係幾爽
但真係唔勁

想整garuda 但啲材料收集好麻煩

500白金買埋個血光紋章

其實有愛既件件都係神甲

成身血係好正

有排先玩得
聲望仲未升到最高

WuKong, Vauban: OK

中幅射既毒媽遇神殺神

N個post前有清講過wukong好用又識隱身㗎
vauban過聖誕用嚟掛燈飾

吞拿魚應該係所有免費驚最好玩既踩板驚嚟
btw係咪無好似地球嗰D隱藏海豚俾你掃瞄

打garuda配件嘅賞金任係唔係只可以單機打，我自己一個唔夠打

入vault前搞掂

vault 係banshee喎

可以online打，不過啲人都係廢廢哋

可以跟街場...但係要等開門

等開門係點解

fortuna出orb vallis隊門有時要等好耐先開

Switch 版, 開咗個氏族, 暫時有40個人, 12月目標係加到100個人
有個氏族line 群, 暫時有20個人,
有冇連登仔想一齊玩, 可以留個tg或者game ID, 我add 你入去

睇錯

CLS成粒鐘版We All Lift Together

岩岩打火衛一 有隻黑影亂入
係咩來 佢打死我就走左

冇事...送外賣路過姐

有人改咗歌詞好撚正
Craft: the archwing is ready to go
Farm: the game we call our work
Play to keep the Maestry going
Feel the weight of formas we've done

This: the song of hardcore gamers
Hide: the truth of who we are
Making time to play our games,
Strongly pressing "E" until we fall.

Craft: the archwing is ready to go
Farm: the game we call our work
Play to keep the Maestry going
Feel the weight of formas we've done

This: the song of hardcore gamers
Hide: the truth of who we are
Making time to play our games,
Strongly pressing "E" until we fall.

And we all play, and we're all farm together, together!
Through the the high pings, 'till we're lifeless together, together!

應該佢嚟

快D買個六合彩啦
呢隻野喊住求佢都唔黎架 而加黎搵你實係上天比你既機會

佢無放低桶雞

唔夠打呀

如果你啱啱玩既都應該無咩可能抽得贏佢所以係正常

痴漢嚟

但識玩可以一刀萬幾 連行既機會都冇就可以坐返底

連登基佬嚟

求助

刷P啦 6千經

刷p姐係邊度

limbo prime relic

打突擊見到人地隻毒媽好勁好羨慕

課金課齊mod下個就係你

想問下有冇咩方法可以轉去台灣課金？d野平成倍

不了

今次既PRIME ACCESSORIES，都係不了

除非你長期用vpn開steam
如果唔係有機會捉

咁姐叫個台灣friend 幫手課都岀事？

係
轉區課金steam捉
朋友買石ingame交易就wf捉(當然可以有少少技巧)

所以最安全都係等75off先買

有咩技巧呀ching

插返d睇落好似值錢既野落去咪似返個交易囉

ammo drum 1000p

柒到喊玩aquaman咁款

毒媽幾時先出新skin

吞拿魚玩咗2晚都冇已經齊咗Synth同Mecha mod set
Tek set都係差2張
個跌率同地球比易跌到有d過份

因為賞金有bounes.. 變左每round抽兩次獎勵

相對地d任務好似比eidolon做耐d

第2張

分幾part嚟做d任係有d on9
個lab仲未行晒
山洞分2邊屌鳩佢
攔截個轆有點兒耐

屌你原來有twitch drop

新手有無clan入

ps4 id cdfrxxy000

今晚加你

想問下 d p甲藍圖係唔係可交易？ 如果可以，咁要去邊到交？

去clan

你冇嘅話叫對面邀你，對面都冇就去火星個maroo

dojo又得relay又得

Dojo ，relay ，clan同maroo係唔係指個map上面d地方

yes

點解日頭d野好咁多 仲有Aura mod
夜晚乜都無

加咗喇

好正

Mesa p 係香港時間幾點？ 煲緊poe 到時抽一日刷

咁你繼續poe喇

咁撚快 mesa prime 做乜
我仲要入void刷舊relic㗎

同人收或者用nova p parts換

如果steam係台區 咁叫friend幫手課得唔得？

點幫先

比帳號佢課，因為我係外國，課金好撚貴

火衛一kepler卡撚左起到 青你過左未

你本身個ac已經台區？
最大問題係steam本身會check你ip
你短時間係唔同地方login本身應該都會warn你
所以唔咁講

btw香港區咪又係咁貴
等到有75off或者買prime access囉

唯有等75off

其實prime access都好抵買

我第一次75off 好似差唔多240日先中

應該加多句: 純粹個別事件

你玩另外一隻驚既算吧啦

nexus 升級版check價快靚正

最貴個Prime access要€125.99，你一般買開邊個？中間哥個好似最好
我第一次75off好似開始玩第一個星期已經有

最貴
港紙好似1099咁上下
都好似有3800定3900白金
當半價買之後送一堆野咁

我要€125.99，想買mesa prime

唔講咁多 買

當聖誕禮物咁買比自己

屌晒你哋老母 ，我到依家都仲未中過75off

唔好急，好快到你

850日都係中過2次咁大把

400日未中過

空戰果關？唔識打skip 左
飛極都唔夠D船走得快

終於有人破你紀錄

有人黑過我

新手想問川流不息prime值唔值得買（奸商嚟左

老閪都要買

我想入 ivan88

一陣返屋企加你

嗰3張活動切

千幾日2次

川流P

我想要屬性p同手槍暴擊p啊

好似啱啱上期過咗手槍暴擊p

嗰張暴擊率，我要暴傷

有川流P我既Garuda終於係完全體

點睇自己有冇75off

登入獎勵黎，抽到咪有

控制模塊係邊到打到 我去到穀神星
而且去本星個gate隻野點打 一刀秒我

講左好多次了
前題你要買過白金先
要200白金以下
唔開game第1日開始計
到第8日開就有
我每次都有

我雖然ps4但係一次都冇課過

我係pc 其他平台就唔知啦

補充
帳戶入面要維持200白金以下
過8日先有

原來單刷菁聖咁簡單

我仲差braton lato vandal bp

尋日先開始玩switch版warframe.
宜家打到金星 同升到階段一
場場都用空刀劈劈劈同突斬好正
不過武器同裝甲唔知邊到搵到 係咪淨係可以用白金買？

入公會

公會同入商店有d藍圖

人生最爽都莫話於係D 800%Chroma支蘭卡粒彈未到關節前用金工火神一槍打爆佢
Chroma丫啦 蘭卡丫啦 打盾掛機丫喇
係我支金工火神屌樹面前乖乖地打盾啦柒頭

屌你
Btw 長毛出嚟啦

岩岩開始玩Ps4 版
Psn: bornlotus
有無clan入

大家唔同GAME 你只可以搵樓主

加咗
歡迎加入最多嘢跌既ps4

Thanks

唔同GAME架 彈開啦

Little Duck 究竟係乜樣呢

屌你啱啱saryn單刷，斬撚到我手指痛

PC回鍋，有冇clan入
ID:AlanXainlly

第1版

唔知個妹妹仔會唔會入game呢

終於出fortuna?
我成個月前就刷滿聲望玩到厭啦喎

又係時間推樓主出馬路出紫MOD

諗下點賣你堆nova p好過喇

好似認錯人sor

次次遇到啲on9都係用ACG圖嘅clan

9成9 台仔

氏族有土豪送左一人一粒forma pack

解鎖雞真係好勁
佢係limbo次元入面都可以照解鎖

然後自己走入電水電死自己

話說我見人地隻雞可以開個bubble包住自己 好似虛能船員咁 想知係咩mod
睇落好似sanctuary 但係佢又可以長期keep住係到

應該係高帽恐鳥頭既靜態力場mod，可以將力場入面既飛行物減速90%，同你企係入面果陣減傷60%

limbo次元點樣電死自己

吞拿魚地圖左上嗰個綠色圖
唔係藍色嗰隻蜘蛛
另外嗰2隻黃色同綠色係咪無嘢會跌
諗住刷toroid刷到附近d怪成130lv 蜘蛛mod都無張

巴哈嗰邊報左名入會

亦收到回覆話睇信箱

但係收唔到信點算

id: palsuet

咁你應該留言喺巴哈度

明朝既post黎清朝問係咩玩法

呢排轉玩nyx唔玩毒媽先

釣魚咁無聊既嘢我都仲會去做
d魚餌仲去得快過地球
但係捉野生動物去換公仔我真係做唔出

我當賺聲望

笑咗

BTW, POE同operator個坑都仲未埋晒
18號又更

18號好多野更新
Pkm go仲要出活動
都唔知打機好定出街打機好

Switch 版開咗個CLAN, 依家有50-60人,
有冇連登仔想JOIN?
TG我:

仲未有嗰d fake gps咩

poe個人認為唔滿都無咩所謂
嗰時係刷relic先滿咗嗰聲望
換咗魚叉同鑿石槍之後其他嘢都冇換過

Poe等活動先打啦

吸咗poe教訓之外
fortuna明顯地要你放多咗時間落聲望度(雖然都係唔駛2個禮拜既事)
因為物品內容好多都要嚟合甲同武器
唔同你poe...你唔整zaw既話基本上唔升聲望都得
poe賞金最吸引都係有幾張mod..藍圖..eidolon lens
但係比起fortuna個跌率係相對地咁低
可以睇埋melee3.0先再判斷擺唔擺時間落poe先都未遲

不過最大影響既應該都係nova/mag/soma/boar既價位將會長時間變成地底泥..因為呢1,2個月個個都係喺度刷聲望

其實POE我係farm 以前未farm嘅賦能同升operator堆嘢

不過升定AW 啲武打3粒orb就差唔多喇

想問下Poe 同operator係要做d咩

Poe挖礦釣魚打聲望，之後去合zaw，另外可以打夜靈嚟合operator 要用嘅amp同賦能，或者係戰甲嘅賦能

但係打獵係farm聲望最快
兩三分鐘一round 每次捉三隻老鼠
每隻800-900聲望

吞拿魚家下part 1 當然易啲
真正嘅肝位喺後面第二同第三部曲

打賞金我都係等隊友打
自己喺度氹氹圈踩板

官方話左金星唔會要你爆肝

railjack 上咗宇宙 唔計

D釣魚煩過西

唔洗整魚餌喎 咁都煩？

駛唔駛整都煩

你確定?

應該係話 50一粒聲望都洗得勁大

佢老味400聲望用1次佢夠膽死

DE: resource booster + resource drop chance booster

長期加倍加帶貓

唔通你就係
?

有booster 又連開2下charm 真係

又加料

本身都諗住破處課pa畀mesa 但奈何竟然唔係出prime裝甲 而係咁樣衰既小朋友配飾
都係算數 等出裝甲果次先課 橫掂完sem大把時間刷

屌你禮拜五先完sem

就係因為無乜人愛個指揮官裝先加多另一個Prime 頭引Fashion 迷課

扮水行俠咁既款你用埋我嗰份

所以個PA 包係咁睇

今次反而係想直接買mesa prime，武器自己刷
裝飾就不了

等睇自己甲刷完武器都未齊

有冇PC 新手想入 新手 CLAN 一齊玩

而家有3個長玩 兩個HEA 玩 可以加我先 跟住一齊玩傾下咁

mesa prime先係重點 其他慢慢黎

ass you can see

Part II is coming

Ass we can

moa新腳

【問題】最近的一波封鎖潮：利用KHORA1分鐘內練完所有武器

之前位ching點樣

隻新warframe咁快就上水

話明part II 當然有返咁上下content

冇預佢咁快出
之前啲甲講咗好耐先出

好多新嘢

好撚樣衰，成隻龜霸咁

嗰位巴打用咗幾多粒FORMA話

上隻新甲都未刷夠料
慢慢先搞佢

屌你,又有新AMP

研究緊個任, 完全唔知做緊乜

攻略orb 小隊

正，好多新武器
不過有三把可能要打大蜘蛛先有素材做

HEAVY GUN

係新髮型呀 我個小朋友依家變左MK仔呀

咁快就更新

一入game全部亂碼

打完一次知道大概點打粒仆街Orb

會自爆,好賤

蜘蛛附能已失效

outworlder, runnnnnnnnn

話說heavygun真係好爽 雖然傷害好似普普通通

呢個比夜靈更加需要合作

一日之內出左太多野點玩呀
又要刷mesa p又要 farm 新聲望 ，又新warframe新amp ， kitgun又計返入mastery rank入面

屌樹已改
我支金工火神又可以入番倉

好撚多野玩 拿拿林搞掂我個path of exile先

合作大腿

優先搞mesa p啲 parts
再砌多隻恐鳥玩下

都預咗佢改㗎喇

我隻garuda就整好...咁快又出新甲

笑撚咗出聲

新嗰套生化狗mod好似幾過癮

堅柒個look唔係講笑...但係如果3.0係為佢而設咁就仆街鳥

睇完天賦技能配adaptation應該好屈機
炸爆敵人槍可能收埋loki 4技皮

PASSIVE: RESTRAINT Each projectile dodged, each enemy lulled or disarmed, erodes Baruuk's restraint and fuels the storm within. As Baruuk's restraint is diminished he becomes more resistant to damage.

ELUDE

Dodge all incoming projectiles, but only while not attacking. Edge closer to The Brink with each projectile dodge. Use again to deactivate this ability.

LULL

A calming wave slows enemies until they fall into a slumber. Enemies woken by damage will be confused and disoriented. Short-term amnesia means all waking enemies forget anything that happened before the lull.

DESOLATE HANDS

Summon a bevy of orbiting daggers to seek out enemy guns, destroying them with a small explosion. Combine with ELUDE to double the range.

SERENE STORM

With his Restraint eroded, Baruuk commands the Desert Wind to deliver powerful radial strikes with his fists and feet. Each moment commanding the storm restores his Restraint.

Exalted Fist Weapon for Arsenal:

DESERT WIND

Baruuk channels the desert wind to turn his fists and feet into an exalted weapon.

Baruuk can be earned via Little Duck's Vox Solaris Syndicate.

EXERGIS (散彈)

PLINX (手槍)

GALVACORD (鞭)

對散彈同鞭有d期待

nidus新頭做乜鳩

Loki不嬲都收皮
六千經

kdrive終於有得2重跳

有張救贖者

我尋晚嗰張係atterax

今晚拿拿林放左佢先

喺switch玩warframe好高難度

loki重點系隱身
其他技好少用

靜電槍rip

改咗咩

範圍 8m->2m

屌你mesa打撚到嬲 relic又唔出，黐人哋餐又係咁出forma

每件用1,2粒
已打齊

【心得】看看 這個叫才叫作光輝團阿

後日完sen再刷

無Chroma嘅好去整

以家有得攞埋aw武器打爽好多

Aw武器發射器個研究嗰3樣材料喺邊打

太撚似

頭3個phase 嘅bounty

杯咖啡擺咁耐都係冇飲過

之前個個都話PA 今次啲SKIN 垃圾
打開TWITCH 個個STREAMER 隻MESA 都喺直接買咗最貴個PACK

streamer買好正常姐

唔知點解巴哈冇人提減傷t媽 2隻t媽 打夜靈企係到掛機都唔會死 唔信佢會炸得死

利伸 聲望未解到 懶撚而加先學人搞223

我都未解
唔想肝

人多時要搵人負責清alarm同波波

epic games今個星期送果隻game太好玩
玩到停唔到手

等聽朝恐鳥啲parts做好砌埋先刷mesa順便升下隻恐鳥

hotfix到入都入唔到

死ser了

連APP都死

屌奶星，去睇波算

Operators can now switch the Profit-Taker’s Shield type regardless of the damage type of the equipped Amp.

最後又係要靠小屁孩先得

NEO M2 光輝團

塗少咗嘢
算數

是日刷mesa prime行動大失敗 衰到貼地

要刷archwing mod

Changes
Sola, Calda, and Vega Toroid drops are now affected by Resource Chance Boosters.

on9?

尋晚跑咗廿鋪void capture 一粒relic都唔中

我開relic pack中得最多係lith

之後再開10 pack都係一粒都無呀屌

幾年前玩過嗰個account唔跟steam直接開驚
宜家重玩有冇得連番account去steam
定連唔連都冇所謂

連唔連冇乜所謂
係連左steam可以買到D限定skin

不過我諗應該係可以連落steam, account information個到冇咩

信錯左D仆街台仔將件archwing武器召喚機放落支極電上面,廢到抽筋

支極電射一彈個時巨浪已經爆緊第三隻腳

得一開始支凱旋將軍

雖然減咗距離但係大力咗

支極電係幾大力但係應該要配埋chroma個屈機倍率先發揮到作用

問題係chroma個屈機倍率用巨浪仲勁

Archwing武器得上次活動個把破壞者

如果係就正...因為支巨浪1早forma咗

Archwing有冇話整邊隻比較好？同埋d紫卡嘅能力係唔係抽返黎？我睇咗好耐都唔明個紫卡嘅系統係搞咩

Ixxxx

amesha
紫卡能力隨機洗出嚟...洗到自己啱用為止
最好係有3個正數+1個垃圾負數

賣走套mesa p

2-300實有人買

200我即狗衝呀

琴日420賣左兩套

終於洗到張似樣少少

我都等緊150-200

目前7點9 有冇LAG到暈? 好似爆緊300PING咁

Thx ching

高價好賣咗佢

我200收返黎應該可以賺到幾百p

全世界都係

開個星圖都要LOAD

bounty 會出Rad 應該好快跌

我打左十幾場
場場Chroma都係揸巨浪
5秒爆哂4隻腳

點解大更新之後推post速度慢左咁多

跟據我不眠不休咁forma隻chroma, forma D archwing archgun
得出既結論係真正打蜘蛛最勁既archgun係葛拉特勒 Grattler
全自動機槍,166%chroma 齊mod大約4k~5k一彈,裝左加彈匣既話一個彈匣可以solo兩到三隻腳,,冇極電儲氣慢同巨浪打中其他野冇傷既問題, 最緊要既係轉火好快
佢自帶爆炸效果,轉phase個時拎黎清怪, chroma3技唔小心過左鐘仲可以自傷上buff

btw, 依隻咁既野一場5分鐘到, 一場250k錢, 我兩日內由8m去左12m

仲未得閒玩

懶到想直接收套mesa prime
琴日去搞隻恐鳥見到人地隻mesa prime
that ass

噚晚3點打完

最主要懶咗
其次係比較少專登去刷遺物

刷遺物真係好撚悶

呢支嘢應該淨係可以要嚟咁用
因為reload好撚慢
落地用要cooldown無咗呢個問題

刷relic我掛機開片睇1d都唔悶

屎忽ps裝甲你識條鐵
網絡欺詐

覺醒雙槍好難刷呀 買又勁貴 仲貴過mesa

岩岩rush左mesa prime 差雙槍就畢業

屌我redeemer啱啱開到件但係唔撚記得揀

又有玩具可以洗

為左個ASS換DISPLAY

新手留名,想問問家下steam x'mas sale堆start包50off入唔入一個好

有銀咪買份禮物俾自己囉

買撚完PA 先知中伏
仆佢個街個屎忽整嚟整去都整唔到佢咁
寧願用返之前買落啲SKIN 好素過

Steve Sinclair
@sj_sinclair

Mesa Prime - I see a few texture compression issues (esp. on the posterior 😊) that will get fixed - TennoGen compat issues are also getting worked on.

下午5:01 - 2018年12月20日

姐係點

有機會去隆pat

希圖斯有冇mesa prime遺物刷?

codex > relic 有寫

目前都仲係堆唔關事既relic
fortuna solor United 就有幾粒係開到今次既三件套 但果幾個賞金我覺得超麻煩
我都係岩岩畢業 亂入街場痴人relic，同人交換下d parts 終於畢業

話說依排空戰mod有價有市 不枉我升晒所有archwing

其實去攔截打兩場咩都齊

一場一百萬index仲有咩存在意義

空戰攔截果關係邊

Orb?

咩場黎？

咪蜘蛛
12.5k一場, 依家雙倍活動, 加雙倍道具, 加貓 = 1m

天王星 Caelus

唔係first mission bonus+booster + event booster 咩

...咁姐係有可能一場2m

貓只係加resource嘛, 唔係咩

會加錢

終於得閒玩 想問下大蜘蛛係咪一定要打

我到而加都未打過 應該係話聲望到而加都係得1LV
玩咁耐懶到而加先學人搞返個233 定 223

咁我我接老婆番屋企先

吞拿魚聲望升爆先有得打

家下咁多老手打當然係家下打

好難得見街場都係一堆MR 26

問題係刷黎有乜用

打左兩場 無得特別野刷 唔打了

AW mod
DE又想AW大流行

其實係升聲望換嘢先係重點

都練唔到 我個飛機到而加都未30LV 佢而加最多都係可以練到武器 飛機根本練唔到

2倍經solo3,4轉就滿喇架飛機

MESA RELIC 點刷最快

佢地仲想出RIVEN mod
出年啲quest 都應該會幾常用

白金

邊個

終於搞完garuda啲素材
準備刷(收)mesa prime

海王移防
兩三場就滿

海王無amesha 就算有巨浪solo都有d危
Venus Montes由頭到尾殺撚晒d敵人1隻都唔放過就得

真係可以2百萬一場 ....
缺錢既新手仲等咩,快D去挖礦升金星聲望啦

玩左一陣感想就係點解刷任都咁撚煩 成日同我講野

打左咁耐已經有D厭,冇乜野掉又唔係難打
依家可以每日交幾粒春上去就offline

不過有乜方法確保個charm係加成

成鳩日俾D兵仔圍死 點搞

你用咩甲先
冇乜甲可以企係到一勞永逸
有都要粒優雅
同埋清碌柱好緊要
兩星就出蛋蛛真係癡筋

冇，貓叫單純靠運氣

歐洲人

BTW 到佢地升好
個EVENT都完

AAG個item自己合要3日,一鍵合成50P
MARKET買 20P

其實普通一場125k / 250k都好過磨index啦
係index D金mod可以拎黎4換1有好處囉

用龍P 守護+復仇
一路打一路要spam指揮官出黎回血

index好處=可以掛機睇片

好,login中resource booster

唔計奶爸奶媽D自及自足
Chroma 同 Inaros都要有粒優雅先可以站椿輸出
Chroma更加要1000甲 166%強度 /850甲 220強度加適應先完全唔洗理小怪
一係燒井蓋

我自己既貪心build 裝埋4K減盾key極速上%

5極化

原本極黎玩大劍
依家有蜘蛛咪極多幾下

mesa prime齊set
雖然有兩個parts同人收

家下出多另一個緩回血Magus Repair又唔使刷材料只刷聲望,
好似唔錯

無加倍唔想刷大蜘蛛

唔好話你懶到出汁

依隻game嘅樂趣就係不斷刷嘢

有無人無聊試ORB 自爆時用HARROW 4可以吸幾多

蜘蛛用Harrow d人多數頂唔到去最尾

姐係我都幾鍾意用Harrow依隻甲，但係蜘蛛d高傷技好密，仲有幾萬隻跳砍一斧斬開你兩碌既Corpus同一腳踢你上西天既大雞，招無敵真係擋唔到咁多野

刷個任兩分鐘 按任要一分鐘

SPEEDRUN CHALLENGE

Mesa P

遮住個樣仲正D

Magus Overload: 虛空爆裂時:擊暈機械敵人3秒,並對周圍5/10/15/20m内敵人造成15/30/45/60%最大生命的電擊傷害

裝2個係咪就可以秒人

跟住敵人防電...完

Profit-Taker Sigil Drop Chance: 1.00%
Bloodshed Sigil

Critical Focus Ultra Rare (1.43%)

Critical Focus我四換一換左出黎
依家用極電一槍一隻腳

aw(武器)終於掘起

又要番番去ctrl E既世界
快D出近戰3.0啦DE

我尋日張catchmoon洗咗20次先出到2xx基傷 9x暴傷

用住先啦砌最高暴擊插prime暴本身都接近100暴
我自己都係用緊暴傷基傷射速
一邊用一邊洗囉

本來洗咗張雙暴
但係心諗落埋張p mod暴率都已經100%有凸
所以先繼續洗
不過真係好撚大力....弱點係唔可以企得太近嚟顏射

打人要向頭既上面射
次次爆頭

好似企到面對面會有盲點打唔撚到敵人

不過尋日登入中咗2倍經
的起心肝6極咗支staticor
落埋張riven加電/暴率/子彈
連射好爽皮

3.0唔驚佢變垃圾？

呢d嘢出咗先算喇....爽咗緊要d

等於你哋出咗24.2.3既時候...我仲喺度屌緊樹1樣

唔驚, 快撚D OK?

如果aw武器出埋riven真係不得鳥...個個隨身1碌砲

恭喜又1個揸衝擊高達隨時叫碌砲出嚟

其實係普通任務叫把野落黎個下好有feel
好似D戰隊出五合一必殺技咁

當知道可以叫aw武器落地用嗰時腦裡面即刻loop咗seed destiny出嚟鳩換武器畫面出嚟

係咪衝擊

咪就係佢
call架飛機仔出嚟射碌砲俾佢用
同以家碌極電好有feel
call把斬艦劍都似但係暫時aw melee無地位可言

斬艦劍外型就突擊高達嗰把似好多
砲外型都係，不過突擊係揸左手，同揸法唔似

金星amp好撚勁 地球個堆可以掉晒佢

邊隻勁

如果打3力使d人建議237 or 337 (solo)

跟D台仔玩肉色
又真係幾正喎衰鬼

可以搵下大陸平原鬼才d片黎睇
16秒u專單人破盾

金星233瘋狂觸發？

屌你老母 痴撚線

好L型

理想與現實 mesa p.jpg

啲鬼佬抽水 Railjack完係咪到Megazord

MHW

龍星群

屌 咁快又出咩2幾幾啦 我仲學緊人係地球搞緊233 定 233

直接跳去金星

冇聲望 個地圖又大 想死

其實好玩過地球果個
同埋淨係掘礦已經足夠升聲望

會搵死人 但增幅器又係另一個聲望 唔係咩

你要升爆原本果個聲望先做到入面個聲望
入面個聲望仲易升

頭先開隻MESA P去打突擊3隻王
唔洗2秒殺撚咗啲隊友全程跑圖仲問我點配

金星聲望易升到暈...係每日上限煩膠

我仲做緊4000幾一個任

贖罪券已經唔係問題

攞staticor鳩射已經解決大部份問題...最煩係殲滅要揾敵人出嚟

啱啱走去解哂228個節點再去打仲裁個生存alert
第一次打60分鍾一張MOD 都無出過

我打咗幾次之前 收咗張適應 感覺良好

有咩咁出奇
Endo仲裁

我拎左依個build黎解飛身爆頭3次
Easiest Riven in my life

賣左兩張redeemer 1100p到手

其實我睇唔明D咩幾階幾階增幅器
而加金星要用邊3個? 定要溝地球個D一齊用?
有冇人可以比個名黎

見人整咗

咩係233,223,228？
睇唔明

樓上張圖

開始多啲唔識打又唔打卒仔嘅人

琴日開始已經單刷緊

Trinity 同 Volt 打夜靈的話
光環應該用死亡之眼 定係 腐蝕投射 好d

dead eye

又多LAG到PK嘅HOST

唔該曬

成日將Sparky 聽做Fucky

hello fucky

條新鞭滑砍勁到...
一係近戰3.0佢del撚左slide attack
一係跟本冇心改走佢

想問下有冇人試過係鑄造廠收完野會唔見左
想交個zephyr prime chassis俾集團結果唔見左

我又無試過wor

把777好勁

特區淋病當然勁

聖誕連續賣咗2套loki 2套limbo 1套frost同ember真係要感恩

有無巴打可以帶打夜靈，想整把223
利申: 微塵增幅器用家

想問有無氏族重收人？回鍋無耐想搵返氏族

整金星嗰把喇

我想要啲碎片升專精

姐係邊把 巴哈冇post講
真係樓上 777 ？
我岩岩先搞左把223

adaptation 好撚難刷
打街場啲人都頂唔到去C輪

無話過易

U精677勁到抽筋

六七十p 收張吧啦 自從由t4s下水道年代轉左做刷relic之後我都好似好耐冇打過長時間既生存同防禦

近排打得最多既防禦就係賽防
relic賽防直頭狗衝入去做乞衣攞經
唔駛2倍都好快滿

後期入嘅我都就700日

過到頭半年先叫做得做wf玩家嚟

得二百日
琴日升左r23

隔離discord個po咩料，係咪有咩花生食

原來出咗bloodshed sigil都唔知

正確用法

番號?

哥殺聖女

當然,warframe都同樣有痴立立效果
最好用淺色

冇P用啦
撚樣DE幾時比75%我呀
得50%邊夠呀

分期付款1日50%另1日25%

mesa 個ass 真係唔夠prime

d x 假㗎.jpg

oberon打edolon真係好麻煩
都係玩番奶媽算, 打一下4冇壓力

推持續種草昨喎

日常inaros入野團做寄生蟲

氣球食到光柱冇得即時回滿血
我又想打盾，又要企係到等佢回血
我用奶媽禁一下4就可以番operator拆盾

證明佢真係喺度打緊

毒媽mod 點配 佢改版後好似冇咩文講佢點配mid

利申自己無玩大屎忽

Thx ching 我參考下先

單刷？咁一定係用T

跟隊都係用T

單刷菁聖/快刷/高level圖一次過

200IQ
想打夜靈拎專精點數
拎專精點數升指揮官都係打夜靈

咁唔打夜靈咪唔洗搞咁多野
熄game

想問下右邊個兩粒係咩黎

賦能，打夜靈掉出黎既野，多兩個效果咁
賦能唔洗跟我插，其實唔插都得，有閒錢咪買粒保衞者

優雅考慮到依家既價錢忘記佢啦

普通3/6連唔洗專精既

日日捕住個50分鐘真係打都廢鳩事

唔係有得屌樹真係打都廢鳩事

你岩

9玩左一段時間 劉明

wf必經階段
我1開始都係鳩嚟去到mr10咁上下先開始研究隻驚係點玩

想update下第二頁個推介表但係唔想整和尚

已經鳩玩到21段

唔想整咪白金買..如果有得買既話

其實個聲望唔難升 但晉階d料難出到

和尚真心成個撚樣咁

個埋系統我已經打到每款都有廿幾三十舊
主要係唔想用聲望換

回頭望望以前d甲你就會冇晒感覺

Ash

Ash：屌你老母笑笑笑，笑乜撚啊，下隻到你啊

連 prime版都柒過人

忍唔住俾50P開左隻MESA 出黎玩

想成為高手高手高高手就走唔甩要去刷架啦 一係幾千幾千p咁收返粒
有r3 arcane grace 之後真係點打都唔會死

On9嘢嚟 ，inaros企喺度任打

咁沙甲本身賣點就係血厚

Umbra Inaros

記錯奸商黎既時間冇開刷到relic,今晚要狂刷

一早刷定

新手係咪只需要買熱病p

買曬佢最好

特別係弱點專精prime 個人覺得而家d副手重勁過主手

終於玩到奸商啲野loop咗個圈，無野會想買既時期

GAME 到收突擊塑像100P一組反而好多台仔賣
WM 到反而太撚多人搶一粒都買唔到

串聯彈夾最後先買，好少用到

亂鳩咁玩左兩日，就快完新手任，但完全唔識set嘢

熱病p,弱點專精p必買,inaros之沙買左慢慢做
我準備買埋隻陰影玩

呢2張噚日差啲忍唔住手同人收

仲有個位插咩MOD 好
喺咪得hunter adrenaline 最有用
光環轉做V 上power donation或者steel charge 堆melee damage好唔好

試過收80p一組 即刻收曬佢全部

依家成日有人整藍藍路

我個clan都4-5個咁整

我有fd整jojo ，勁柒

隻狗蛋咁難出嘅

執唔到嘅。。。

麥當勞叔叔

你有咪執唔到

終於打齊mesa p 2019年用得

有冇clan join
之前個clan因為唔係成日玩俾人踢左

唔係成日玩咪喺街求其join個

50p

過咗聖誕下個賺錢期要到spring break又或者要等到暑假..白金要慳住使

新年呢

表示鬼佬冇唐年過

已經5年冇過新年既我

諗起嗰時喺唐人餐館過年飯都唔知食咗d乜撚嘢垃圾

做到外國人未

每年都係send個whatsapp比老豆老母新年快樂就繼續食漢堡包

如果唔中意刷裝 但中意同fd過下關咁
依隻game岩唔岩玩？

咁多有錢巴

唔岩

你可以咁諗既..冇裝冇甲又點過關

巴哈有post 可以睇下

買完mod陰影,狗甲好正>刷relic
買完狗甲,披風又正>刷relic
買完手披風,飾品幾正>再刷relic

刷到好累

7支架會自傷既

單刷高波不是夢

和尚其實幾勁
招招技都係減傷
2技大控場 3技長時間控場
大技爽係爽但係唔夠效率, 應該要等近戰3.0

都話裝2個就不得了

集齊左一對

nerf硬

首先要拎個肝出黎

仲有一個係拖怪,可以鳩撞

依家拎隻inaros入街場蜘蛛行行企企應該冇人會理你

我仲未爆聲望

金星聲望 老實講真係勁易

對比地球的確係 我都係做礦工

礦工+雙陪資源

金星最煩都係D債券
都係解任就送

我直接開ticker買,買到冇錢

打蜘蛛d債券一車車，每樣都兩百幾張
依家礦都唔洗挖每日交爆聲

首先...

到你地有得刷Orb時 又出Railjack

開到張食人魚 得番300P

ps 相嚟放心

蜘蛛聲望最大問題係刷唔撚到佢果塊閪野system 最稀有果塊刷幾十場都唔出 toroid都儲左50幾粒啦

捕月得番300p 可以入手了

快d買啦

二萬基傷，百爆率，6.9爆傷

刷左4場出左IVARA SYSTEM

張紫想要爆傷多過爆率

因為百爆唔洗紫都有

洗囉

岩岩出為了吞拿魚個時我吹奏catchmoon個時, 大陸仔同台仔都仲要堅持食人魚勁d乜乜柒柒
依家依班人笠撚哂水

用inaros 破壞隊友體驗
生存仲裁隊友死撚哂我仲喺到平A

想由零開始入手金星要點準備
聲望點刷最快
巴哈淨喺見到釣魚地圖個POST

噚日同fd2個打relic用inaros鳩打，跟住俾條友係咁屌鳩我哋，最後打咗2個字就收皮

滑斬解決晒所有野

去山洞挖礦，冇其他

喺咪要好似地球咁買碌嘢開工
而家卡撚咗喺債券到升唔到聲望
走去打咗一次任唔出已經唔想打
金星啲怪煩到閪

金星d怪仲廢過地球

債券既話保育佬樓上有條友賣債券

買一 二級債券就平
三級以上果D自己打好過

債卷打齊就去保育

有多素材就買債券，買到冇曬錢
保育暫時唔想試，想升聲望打蜘蛛

一二級搵ticker買 鍍金都會用到一二級 所以買多都唔怕
三四五去刷蜘蛛啦 順便升埋little duck聲望
以前保育升聲望先係最快 而家個個都去晒刷蜘蛛，同埋保育我個人覺得係幾無聊

想問下有無grp 係專for NS 版

連登打機只會小圈子
有咩事係到講啦 不過呢到玩NS版既人都小之有小 PS都小 PC做主流啦

次次夜靈都搵唔到團 街場好伏呀

NSgroup樓上定上個post有
不過可以話你聽呢隻驚靠自己多過靠人
除非你有fd同你1齊玩
2樣嘢係要做寄生蟲: 人哋既白金同士族開發
有人同你講話約時間打可以慳d....等得嚟都天光
有group極其量都係做交易同討論...咁1個討論版已經解決晒所有問題
諗住想人帶你玩唔駛自己郁手亦都可以慳返啖氣
因為抱住呢個心態呢隻驚你唔會行得幾遠

唔係要升滿先可以打蜘蛛咩

可惜係暴率...如果暴傷就神

係要滿咗先打得..佢分開咗嚟講啫

睇人用乜甲乜槍先開波

誤會左

滿足了 第一次洗到咁既屬

但catchmoon個花灑頭真係頂唔順

PS4 新手解完任拎左 Umbra
暫時 MR6，玩左 60 個鐘左右

一時間唔知做咩好，想入Index刷定堆credits但武器又唔夠勁，唔夠勁想升勁啲又唔齊mods/唔夠endo，換武器但MR又唔夠

齋推緊 Startchat 同入下 Sanctuary 升手頭上啲武器同甲，但有啲悶

短期目標係上MR10(整Arca Plasmor)，但要整好多武器意味住我要好多credits。除左Index，仲有咩方法可以農到credits?

成個女人震盪器

PS4巴打
方向正確
其實唔係太需要去打index (我都冇打超過10次)
揾錢有幾種方法
1. index (當你短時間內需要極多錢..有BOOSTER先衝入去)
2. 狂打生存/挖掘etc 你會儲到1大堆mod...輕鬆賣到1m~2m
3. 賣老是常出現普通NYX/harrow/oberon頭/甲/系統...Kavat Incubator Upgrade Segment
4. 打sortie (亦包含大量endo...唔好問我點解 )
5. 打akkad可以升埋武器/甲
嚟緊你要準備揾mod同開始諗方法農白金 > 開位嚟推MR...跟住你就會體驗到呢隻驚既真正樂趣

玩左無耐但發現無fd玩真係好無癮

有fd 1齊玩都未必係1件好事嚟

我本身有少少手殘有時推圖真係想有個伴，野團又無咩人

嚟緊金星出part2都係1個farm錢方法...可以到時先再諗

火槍嗰d唔駛瞄幫到你

想有個伴: 養貓養狗...再唔係整多隻複製人/兵仔

冇fd玩其實好快悶，有fd玩可以鳩下，搵團唔洗周街搵on9仔

倉鼠的自我修養

咁搞法好多驚都唔駛玩

執左兩個鐘指揮官既LOOK
發覺都係遮撚住佢個口同鼻就最好睇

掛住玩三國志已經有三日冇on
希望on番冇比人踢

臨瞓前整好mesa p今晚返去終於有嘢升
嗰屎忽好撚伏好彩無屌白金落去

24段了

仲差60000先23

巴打衝咁快

我張CATCHMOON有人俾5000P收 或者用張多重雙爆-彈匣換
點算好

5000P喇仲諗

唔想多賣 又唔係等錢開飯

班台狗玩紫卡做壞市

要農人白金1向孤掌難鳴
riven放上網賣都還好
其他嘢既話價比價越壓越低嗰d真係做爛市

呢個真 有時候帶新手Friend刷Warframe買部Prime比佢50，60都唔使 仲快
刷到幾套野都係攞去換金幣，Warframe Market又咁多人放

warframe market啱用嚟收嘢多d...因為大家鬥做爛市
要放嘢就game內交易頻
有時有d閪人壓價話warframe market唔係呢個嗰d可以慳返d口水

Wm淨係適合放入庫/新嘢，其他都係會俾人做爛個價

交易頻咪一樣
咪鬼SHOW價,一SHOW就有班人頂爛市放

所以都係PM

老閪都唔會開價出嚟喇
d人send留言問價永遠都係開水魚價
所以都唔怕人嚟攞料

試過奶媽仲係50p嗰時有人衝出嚟開我價150p
我同佢講: 好..等我邀請你

有冇新手 方針??
甲有 EX棒,犀牛,奶媽P

家下6段
開圖(家下天王星)?
希圖斯 其實係做乜(賞金?)?
吞拿魚又係做乜(未去過)

我全部放上wm賣
交易頻太晒時間 我黎打機唔係黎賺錢

Trinity 換張集團MOD(汲能榨取 Vampire Leech)幫下隊友

新手期都係收集Endo 打錢 升MOD為主

冥王星 Hieracon 挖下endo mod 同遺物算唔錯嘅選擇

希圖斯 同 吞拿魚 都係近一年新嘢,但事實上唔太啱新手
因為地圖太大要ArchWing呢啲交通工具先有效率打

得閒賺下plat都只係買下skin 同armor

賺人哋錢嚟淫亂揮霍就係呢隻驚既終極目標
買skin買顏色買riven位買fing頭公仔

碌上幾版有你幾同伴

依家想買既野全部係tennogen
想買披風 毒媽皮 電男頭 dj皮

伊卡洛斯披風

無啦啦中BUG無咗一大堆item
DE

記得有條友想買我嘢 我獅子開大口 佢就係咁答我 我回佢 good luck finding someone selling at such price then

半粒鐘之後佢投降話同我買

釣具礦槍等等十幾廿個item唔見晒

好多乞兒格,成日話expensive

要再set過定真係唔見晒...應該可以report

太多智障兒童...50p想買mesa p都見過

150P收到全套未 等緊佢回落

report 咗喇,唔知幾時先搞啫

200都仲係有價有市

wtb Mesa prime cheap

wtb Saryn Prime cheap

Wtb girlfriend cheap

收野通常睇wm,有平就收平,冇平既係wtb度落個平少少的order都好有機會賣比你

唉屌,原來個ARCHGUN 都唔見埋

成日打任打到尾
之後同主機斷開連接 真係好撚嬲

仲裁係要開曬接合點定係要每個星球都清曬先有得打 ？

ALL Clear 包埋Orokin架廢船

唉屌，咁有排都唔洗打

好正常,本身難度都高嘅任務

Jordas av男 呢2個唔洗過都得

仲裁依家都廢事打 要endo farm競技場算

好多都係一開始多人farm
之後就無人farm得耐,打完一場就閃

不過仲裁真係太耐,平時嘅double

見到I族生存先會入去打
其他都廢事入

多謝ching指點
你都係PS4? 我region轉左去做北美區...亞洲好靜

賣咗隻ash p同chroma各一set終於有返啲白金

ASH P 賣到幾多?

我賣咗180

仲未過到200

冇晒system啲relic了

我都係ps4
呢邊水魚多

幾時出fortuna3呀
隻蜘蛛好唔襟打
又番番去每日打突擊offline既日子

想打張Adaptation，係wm睇好撚貴

80p，之前諗住80p收張r0，點知收到r8

係唔係比錯你？ 而家100p好貴

刷遺物 刷一套Mesa返黎賣 再去收

刷2個頭/機體都夠

巴打們 請問一下 STEAM市集上的SKIN 買完 點先係GAME拎到出黎用??
我買左RHINO個紅色SKIN 入GAME 用犀牛係外觀SETTING 冇E個SKIN出現

蜘蛛都未出既心情一樣

千祈唔好諗住打
真喺好撚嘥時間
啲人打一兩波就EXTRACT ON99
我之前每日就喺LOGIN 打仲裁打到瞓覺
打咗幾日唔掂水直接買返張
跟住而家就每日LOGIN 再LOGOUT

【心得】跨年孤單？一個人的WF(單人仲裁攔截)

或者你可以學呢條友咁刷

尋晚出既pistol riven 一拆禮物

Ps4未改kitgun riven?

REDEEMER P 好勁

係，百爆＋condition overload

百觸

改咗d乜

依家kitgun砌咗出嚟，手槍riven好似開唔返，變咗有kitgun riven mod, zaw都係咁，catchmoon啲價即跌

無整過匕首ZAW
不過咁啱好似有張0洗寶拉紫卡balla riven 可以試下玩

你講到咁似中bug多過係hotfix

梳囉，中文屎

無紫卡 雙槍打死150 裝甲兵

打夜靈吸漏左個賦能 打完D隊友話係充沛

其實啲賦能係唔識刷夜靈既情況下，千幾白金一套買唔買得過？

我自已覺得保衛者/速攻/迅速最好就有番粒係手
其他都可有可無既

唔明點解我支捕月 明明紫卡已經減左95%衝擊
但打傷害出黎成日見到衝擊LOGO

5%快d買6合彩

有隊友就得表示唔需要識

可能你買嗰個skin唔係rhino用

利申: 鳩噏

Btw你真係俾咗錢又搵唔到嘅話就同de report

優雅同保衞者先係必定要有
其他可有可無

滑斬刷圖無速攻差好遠
優雅得大蜘蛛同精英警報有用姐
V精沙甲可以頂住檔 都唔會日日刷嫁啦

瘟疫系列完全唔覺速攻有用

Inaros，chroma之類既硬甲自動回血同手動回血係差好遠
如果唔係粒野點會愈黎愈貴
由我1200p買到依家成二千p

係差好遠 但唔值兩千p
我都有用優雅 但全部自己打番黎

最重要係平時刷圖根本用唔著

好後悔冇打多把克里帕斯返黎

依家講硬和尚可能硬過chroma直逼inaros
個癡撚線減傷buff血都唔扣一下

佢d技能根本係肉盾嚟

火山接合點要搵3個藍碎片勁煩
差一個

實會FIX

整左6隻狗都無蓮花大肥狗

金星amp好撚勁呀

7支架仲係會自殺

可以void 或者void dash

有用咩 我已經係自動蹲 但上水破盾個下都係自殺

新手max左隻excalibur之後能該點？
每個星都有d capture tower任
一個人解唔到又冇人join

係clan度搵大佬幫手打

switch版好似冇乜人

遲下自己整隻ember/banshee/nova/saryn就solo到

依家一隻其他野都未整到 未有藍圖

慢慢打就有
我開頭大把關自己過唔多
後期先自己打返晒冇難度

慢慢黎 依家解火衛一接合點個任先

回藍T 2技打到2046 拎把刀仔都過 因為根本用唔到

未打得 差一粒藍碎片

隻狗要用dna穩定劑餵要成7萬5 6支

後期7萬5 如浮雲 令佢唔做太空狗先係重點
不過DE都叫有良心 玩後D有野幫 自動餵食同雪藏

我隻生化狗已經變咗做凍肉

我依家都雪左隻野
轉左做 Helminth Charger好似冇用

AGGER
咁撚笨 點拎出街 而加都係得D人拎隻CAT出招 FOR 招財

7萬5有6支好好了，玩過跑online就知咩叫on撚鳩

一直都講隻GAME叫好良心
D玩家屌難玩 立即改 為既唔係耐玩BAR BAR呢D垃圾野 而係玩家既樂趣 (雖然附送無限BUG)
課唔課金都唔影響既GAME 課金只係買時間 課左短D 但唔課都唔係肝到2046先得
目前仲未見到第2隻GAME可以做到咁

唔課係開頭多咗地獄模式啫

oberon 新手建唔建議拎？
差神經元藍圖

地唔得去邊既 早期課黎開位
我諗真係得D土豪課到冇野買先會直接買戰甲
PRIME可以刷返黎 課可以收返黎
武器就睇愛 MOD都係睇人品 收返黎都唔洗30P
我把破壞者量子槍到而加未換過

不如你諗下自己定位係咩先
OBERON係半回半打 其實2邊都唔夠力 除非你好識配MOD
去到後期配合人地而加>單機開圖刷野

我個人而言 OBERON實用性唔太 但你對"有D回血保下命 又有D AOE技打下人" 呢隻都唔錯既

1技射波波 廢 (要配MOD 另類功用
2技 持續性回血 (回得黎都死左 搵T媽好過 , 配MOD可做90秒一次防秒殺返生技)
3技 AOE地毯燒人 + 防DEBUFF (最實用技能)
4技 AOE技 強制仆街 (...還好啦 走強度MOD都唔錯既)
但唔小人都覺得係: 6千經

好 唔該晒你 我研究下先

太過平均型唔係好建議

ok我睇下第日會打到乜先

EX打到後期換EX UM
之後再諗 輸出定HEAL
最重要係對武器/戰甲 有愛
有愛既話 你玩OBERON都冇問題

新手咩都唔識但求有新野玩下咁

新手應該搵D 有愛> 實用性 > 有趣
實用 牛 EX T媽 冰男 LOKI 玻璃 MESA 電人 弓女 MAG 龍甲 水人 死神
其他 飛鳥 LIMBO 和尚 陰陽甲 火女 奶爸/精靈王(OBERON) ETC

武器就是但啦 最緊要有愛

個垃要scan號藍色野真係好難搵

有靚盜賊要成4粒神經元唔捨得整

後期多到你唔用 真正既肝材料 電池 結晶 X合物

你唔需要嗰時就會係咁跌....程式嚟
所以唔駛太過注重農素材
唯一係泥炭見到就要

第二頁有新手warframe選擇指北

thanks
剛先升左4階

感謝您聯繫 Warframe 客服！這是一封自動回覆郵件。

我們對於延遲回覆您的問題單表示歉意。我們的客服人員正在全力以赴儘快解決新的問題單，但是遺憾的是，在問題單大量湧入的高峰時期, 回覆時間很可能會被延遲。

有排都唔使打profit taker

點解咁多人揸絕路p

我玩到mr26先黎出現電池荒同forma荒 電池依樣野實在太常用

我update左新手戰甲選擇指南整埋個google site
雖然我都係新手, 但係希望幫到D唔小心入左坑既人

我玩左十幾日尋日先出第一粒Orokin電池

得指定星球會出
星圖有掣㩒嚟睇
同埋以家改咗登入獎勵有時俾5粒你...試過1個禮拜送咗10粒

大力，易用，當然係講打夜靈嗰陣，一般任好少攞sniper出嚟

最重要係唔使儲氣同後座力低

用蘭卡要蓄力個節奏感好難捉摸

長期正手Vectis p 副手Staticor 近武Lesion

傳說中既吞拿魚(罐頭)

我反而後期係琥珀星荒 次次打精英警報都出塑像 搞到我次次都要裝琥珀星 電池個啲我一低過100粒即刻刷到200左右
利申:強迫症玩家

開始電池荒

電池用自殺大法好易刷姐
開雙倍around 三分鐘十舊

依家警報有腐蝕投射 corrosive projection
冇嘅快啲打，有嘅都可以再打

前幾日20p一個賣晒存貨

原來完咗了，打唔到嘅可以留id，我仲有一張可以俾你，自己個ching唔見咗人
Btw pc版嘅

咁都要rework

有無人識點樣判斷夜靈上水個陣頭係向邊一邊

判斷嚟做咩係重點

梗係沖埋去即刻破盾

I got a better one
打夜靈黎做咩

每打2場就有200p

所有野MAX晒30LVL依家好難打
D銅體力MOD有冇得合上去做銀體力MOD架

唔係計佢乜嘢顏色㗎
只係睇幾多rank就得架喇

sosad 升加血加盾升到愈黎愈高cost

應該咁講
唔係顏色就足夠判斷張mod有冇用
金mod都大把垃圾
銅mod你無cost位有d都好有用
建議你睇多d人哋點堆mod再諗升邊d

越高rank就越高cost
啱啱玩唔需要升爆住 升到rank6呀7呀咁樣已經夠

依家去到穀神星

開咗大部分星球之後就去打主線任

夾硬打緊 DARVO任務-沉默寡言的男人 唔夠打

當你有第1張傳奇mod你就會想喊

裂隙mod

紫mod升爆要9000，傳奇要40000

緊係講你洗佢d kuva啦

吸kuva

DE有無積埋咁多BUG
連續2次Auto reply 都話太多BUG要跟

中埋booster都無心機打

陰公豬豬

我都抽到
升左4件甲 再極化左其他甲3次

d欄截任務好難打

再宣傳下先，雖然依到99％都係老屎忽

下個post幫你置頂

見到D人問戰甲問題就可以推返去第1頁

T媽先係戰甲神

梳，Mesa先係

hot fix 四張新集團卡
Nova個張幾勁

我連csgo都係咁

攞machine gun 499/500 > reload

有d期待佢下次改titania buff

gara果張+2充沛好似好勁咁

你有充沛仲洗用張mod咩

突破盲腸

試完,真係冇想像中咁好

4張得nova個張有用，仲要明顯係因為和尚招3技勁過佢1技太多先補獲

Gara (Spectrorage) - Spectrosiphon
Enemies that die within Spectrorage have a 50% chance to drop an energy orb.

inaros同khora嗰2張廢到喊出聲 同khora

Inaros個張又要finisher, 又要唔係100％，都唔知做乜鳩

出黎隻抽 DLLM

極化完把幻離子都係放係倉底

表示30就冇再用過

留名睇PvP

prime time - toroid time

一下反傷打左我3千血

唔覺把野好用

聽晚刺殺奸商
聽人講今次有凌晶 巨浪,如果係就

殼神星要搵判官

拎住枝棍行下行下
通常行行下就自己出現

我打晒咁多個地圖都撞佢唔到
依家卡住左
行多幾轉boss run睇下有冇先

好似話去殲滅trigger alarm之後等
或者boss附近都有

打侵入invasions嗰d成日出

今晚再試下
仲係用緊ex咖喱捧

買唔買江戶p好

判官要唔消警報先有機會出現

本來有興趣去打蜘蛛
"的"起心肝去刷聲望
升到最高之後冇心機打

表示我仲係停留喺24.0

刷埋啲新素材砌新武器就算

咁型緊係買

個人覺得麻麻地 但就黎入庫

想問下點知個紫卡限制嘅武器係勁，係唔係裂罅倾向性愈高就勁 ？

傾向性愈高 加成愈大
但同把武器勁唔勁無咩關係

咁我點先知把武器勁

有冇愛
夠唔夠公廁

原來唔係得我中招,
相似時間都見有其他人個inventory同gear都無啦啦無咗items

我願意等耐d先出蜘蛛

睇到d留言都覺得肉痛

蘇普拉 破壞者

呢把搭集團mod勁

散彈電p

除左張電傷p同武器,基本上冇野好買

我用左1500金幣

得咁少武器格 一定要用白金買？

係嫁,最開頭送果50p你預買1個戰甲位4個武器位差唔多
白金 之後可以慢慢賺返既

我有日手快用左20p開左隻ex咖喱棒一格mod
未俾到反應就買左痴線

成撚日都係咁，不過你買咗落excalibur 度又係慘啲

打到去木星仲係excalibur緊

EX本身就打到END GAME既 冇咩所謂
不過後期轉UM EX姐

依家都唔知點整勁隻野

你有MOD就自然勁
你而加未齊MOD姐

升爆你張光環先啦

本身一開始覺得光劍永動機好正，但玩左一陣e到手軟都係用番火槍

好的

點樣可以令到我隻戰甲恢復能量？

好似好難做禁

技能/道具/指揮官

有隱形有幾難

2019終於開到新post

感激各位新舊tenno既踴躍參與

繼續努力等待lotus既歸來

豬年預祝大家繼續農到2046

白金長用長有發到豬頭咁既款